PlayStation 即刻抽馬明水

幾靚喎

Dual shock

好撚慘

ps都幾撚賤

綠帽綠 馬明綠

認真馬國明係受害者
我地呢d 一般網民抽下佢水唔出奇
你用sony 個名黎抽水就變落井下石
留名等睇人屌

嘩～
仆街到⋯⋯⋯⋯⋯⋯
諗唔到形容詞⋯⋯⋯⋯⋯⋯

on9 馬明咁多 fans 咁嚟抽水

其實有咩理由抽戴綠帽條友 係都抽對狗男女啦

仆街
做咩抽馬明水

玩大左...

太仆街
等删post啦

賤到傻

垃圾PS

唔加引號無事
加左就過火

屌你咩搞鳩馬明做乜

冇啲職業操守

之前ps搵佢sell遊戲

推到playstation 條友仆街